大家要大大力追擊民建聯

上星期三已有晒片有晒相，大大聲話人暴動
到呢兩日主人改口風就跟住改，話唔係暴動
全部人命黎架
大家選區議會記得指住呢班契弟黎鬧

推

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

要燒埋佢地個疊，可以印下/播下佢地上星期三之前
各種支持修例嘅言論